睇死你班垃圾星期一咪又係照常返工

嬲又點呀？你地惡得d咩出樣呢？對面殺埋你地都仲得添啦傻閪
仲講罷工喎，笑唔笑撚死人，幾多垃圾打工仔手停口停？我係林鄭見到你地嬲撚到震然後繼續做順民真係笑到標眼水

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

屌你老母

垃圾

成班都係垃圾

三罷點可以冇不合作運動配合？

唔返工 你養我地咩

開學嚕 同學仔入